做HR既女人衰過做PTGF

西口西面
自以為高人一等
情願搵做過ptgf既女都唔撚會揀做過HR

唔明白點解hr多數係西女人

以為閪面擺款 = 俾壓力人 = HR係咁做 = 有料

最垃圾既部門

以為自己睇穿人呢樣最黑人憎

而且最公私不分既部門
得罪佢小小野係老闆面前加把口

無HR等執

需要有HR
但好撚憎佢地放自己勁高

做得hr嘅男仲仆街

番工咁耐無遇過
求指教點衰過啲HR西女人

hr最主要既作用就係壓全港打工仔嘅人工
仲仆街過地產/保險佬

例如讀錯黎見工既英文名

絕對同意
全部HR唔知係咪係澳牛畢業

無得駁

冷門少少都唔識賭

Btw 有比女HR更撚閪既
就係TB HR

讀

見過連姓氏都拼唔到音
[sosad
即刻問見工人囉身份證睇人中文名

講單公司前排發生既比大家聽

話説前排公司開新鋪等人用
要請十幾個人落分店企
老闆比左半年條西女人請人

但開張前一個月都因爲佢嫌三嫌四
一個都請唔到

老闆開會點名屌佢
佢話：呢樣係我既尊業，你要相信我為工司好

真係好撚厚面皮

fthr ptgf

屌
姐係呃左老細半年糧

串過馬撚 HR?不了

舊公司請 intern
應該係因為 hr 遲到搞到 candidate 唔滿意串佢定點
佢同 manager 講 candidate 冇心做

有負評唔洗問呀貴都知係邊d人做

根本唔洗hr呢樣野 佢只係約見工者既工具 又唔係同佢夾做野

好撚慘
又射箭

我覺得需要
但唔好將工作變種
當自己心理醫生
試過見工既坐底握實拳頭
然後佢見完出黎話頭先果個一定係毒男
好少見女仔所以勁緊張

又唔慘嘅
candidate 都表達不滿
我諗請佢都未必做
係 hr 搞衰自己公司形像

自我感覺良好地合理化事情

ptgf > fthr

要靚既女大把行業好j過hr

條氣唔順

你去買菜
啲菜爛晒你暗串菠菜蓮賣次貨
佢同人唱你唔帶錢出街

唔順氣佢地永遠人地錯

我諗佢做得出都預左
佢都諗住唔做公司點話佢 wfc
但佢出去同人講“呢間野好撚西，見工要人等好耐”......

agger 全部八婆

hr既語文能力要求係咪好低
最憎啲我self intro講完既野 之後問題又問啲我已經講撚過既野
係我啲英文用詞太深/講得太快定佢撞聾?
屌你老母 聽下人講野 用下個死人腦先開口問啦
十個hr九個英文同普通話都係廢

原來hr係尊業

見過份工，in完direct manager 同director 已經話請

但director 話要過埋HR interview 同HR 傾offer

HR 夠膽話：「其實睇你CV都唔明點解director要請你，你好似無乜相關經驗咋喎，不過佢地話請，我見你無乜野，當比你過啦 」

完左後我打返比個director了解雙方係咪真係適合。傾完半粒鍾後個HR即刻成隻狗咁打返黎兜，話我誤會左佢意思

HR西女人真係on撚9

hr 好多part
你地個啲只係招聘個part姐
唔好話哂所有hr

利申：有啲的確閪到好似欠左佢

似乎你係成員

閪女人

大公司hr正常啲
細公司果啲真係

愈八婆愈上位

係

又要扮勁用英文問人
然後用中文叫人放鬆唔好背書
講啲日常野

你係咪笑hr唔專業？

減你人工減你文具

驚啦驚啦

正解

真心全個hr部門都勁閪
入職後大把野見職過

世事都

西西西女人

大公司入職後比見工更西

hr打黎講野把聲hai到震

上次個女HR幾正，返屋企即刻除褲劣鳩

唔該你記得帶齊需要既文件
我地唔包影印

係幾正既

零負皮

有聲

通常日日着嬲屌裙

請問你以往工作岡位同我地公司有咩類同？
如果咁多近似你點解轉工？

hr最興查家宅

你住元朗呀？咁你屋企上網係咪慢啲？
你咁細過同人同居既？
你以往有無試過成為領袖？
放假屋企人鐘意去邊？

推多啲hr臭西既野出黎

係呀 最興呢味
好煩 懶有興趣咁

做得hr
做女朋友都一定好撚煩

最撚憎係d人做完HR就變身interview大師, 覺得自己睇人好叻好勁乜乜物物

hr in hr 講野鬥mean

咁人想份工就係咁無計

但佢地又會覺得人地嘅專業唔係專業

正評 -> 上一頁

其實hr咪即係打雜
做埋d濕星野
個post又唔係幫公司搵錢
但又成日好有自信
仲惡過d幫公司搵到錢既同事

成日話自己好識睇人
成日請埋d垃圾返黎
野又唔q識做

佢地一開口講英文 我真係笑出聲
情願佢地唔好顯醜用返廣東話問野

你點同個DIRECTOR講, DETAILS 好想知最後隻HR狗咁樣烚熟狗頭

0負評

識個臭雞做ptgf,啊唔係，係hr , 見到面吹水塊面西撚到睇唔起人咁，正臭雞

壓價完價仲問人接唔接受到
我以經有d燥，求其話好
之後食再壓，問我接唔接受到
我即刻黑面話唔得，之後唔撚接offer見過第份

自以為一人之下 萬人之上既野你識條春咩

情願
講到你自己好似有得揀咁

後生個d會好d
見過一個後生女 全程有講有笑

就係閪女人先要j
幻想壓住佢嚟屌 佢唔gur但又被你屌到好high成個人紅晒咬住唇
諗起都扯扯哋

用巨龍令佢屈服 追住黎含

多謝

係呀，叫班無野做既女人幫下門口妹妹手
訂下水交下表
屌到成班人反晒肚
小小野大家幫下大家有乜所謂
又要搵啲仔聽佢呻幾慘幾慘

又話識睇人
請着個無份工做得長既人
咩專業？

佢地背書咁用英文問你
口音正統小小都唔明

好想知

有一個hr偷偷負左

痴線
壓你老母咩
好多時對上果個根本開到要求既價
啲hr好似有錢分咁
死都要壓，覺得自己幫公司賺左

咁淫

假設下姐

錯了
後生西過老
老女人上晒位唔多理
後生想上位假到爆

都係愈係hr愈睇唔起人
愈想佢屈服

打佢面

hr真實對話

“頭先黎左個好串既女仔，無家教坐底坐得咁快”
而全公司都見到見工女仔勁靚
擺明妒忌

“嘩，果個薯仔唔敢坐底，好蠢”
而全公司都見到係一個醜男
擺明以貌取人

hr好興同同事搞小圈子hehe#

希望各位有腦既男人千其唔好溝hr
剩係食就得